白宮聯署要人！

雖然唔知有冇用
仲差2萬4個簽名
拿拿臨簽左佢 g20前簽滿

推